一人一套聖誕猛片推介

毒拎預咗聖誕一支公
想自己睇下戲
有咩戲啱聖誕睇
唔想年年都Love Actually 同 Home alone

Mr bean

love actually點可以唔年年睇

Harry Potter 1-2
Mummy
Lord of the Ring
Hobbit

The room

Grinch

Die Hard